分化撚好似進步左

出完個加密post 就話有朋友出左黎發覺受騙以後唔出黎
最慘係帶到風向

就算真係比人呃左
但係香港今時今日咁既處境都會繼續出黎啦 下話

幫手推返啲緊要野上水今晚無任何活動 唔好比人玩到我代果班on9仔同各位義士手足道歉唔好比人玩到唔好嬲屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊唔好再有下次喇.....

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

推

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

趁機發難